PRACTICA 2
==========

Descripcion
-----------
Este repositorio contiene un ejecutable funcional de la ventana de Eclipse y un ejecutable funcional
de la ventana de VisualStudio.
Tambien tiene una libreria en Eclipse y un ejecutable ".exe" de la aplicacion de consola de Java que usa la libreria
y una libreria en Visual Studio con C#.

Autor
------
Bryan Ruiz